如果比你見返你中意嘅人 你會唔會見？

見完一陣
又勾返起
又放唔低
咁好咩？

會見就啫係放唔低 反正都放唔低
不如見一面 知道一下近況 過得是否安好更好

緊係想啦

但係成日見會想死

好過冇

見

見
好想同佢講 你仲差我一句對唔住。

不了。見完會唔捨得再搵番拒，然後再無限輪迴，再比機會拒令我唔開心。甘不如以後都唔好見

分手後，我們不要再見面 ...

我連開始都冇

好中

即係不如不見？

對佢唔住？

唔會

求開解

望到就咩回憶都返曬黎啦

寧願不相見

我想見的笑臉，只有懷念

毋須浪費我的掛念

樹幹息那雙雛鳥 或有天追尋理想 飛散不見

冇開始過 其實明知冇可能會開始到
唉 不要再說了

我地係咪同一個人

見返佢都唔開心
不如比我一個人努力追夢好過

岩
威比佢睇

反正好耐之前已經話想做到個樣野
覺得好有成就感

唔想見
但被迫會成日見到
想我點放低姐

好難揀 想 怕見到唔敢同佢講野 又但怕之後放唔低
唔想 又怕後悔

不了 咁辛苦先可以忘記 點解要自殘

比心機

我都差不多

見到又唔會後悔咩唔通

都係
我而家念念不忘

想啊 但見完都係要面對分開既事實
錯既時間 我地好好做陌生人啦
你要幸福

唉 見到係另一種後悔

曾經都有過呢個問題
最後發現 表白失敗之後 都係唔見比較好

有機會既諗等於值得
無機會既等於折磨自己

見到又點 咪又盞俾多次機會你傷我
係你話我知做好人無用

見到都唔知講咩啦，唔見好過見

我係追唔到
諗住放低
見返
放唔低
無限loop

真
可能以前做錯

望下唔會當係比左個答案自己？

呻下

我後者

見完分開個下真係...

點解要同公司

同學校

成日話唔想拍拖唔想呢樣個樣
轉過頭咪又呻話點解個個男仔咁對你
我寧願你狠狠咁傷我獲勁
好過聽你語言藝術俾假希望我
知唔知等人好辛苦
知唔知單方面付出係會攰

可能玩緊你
趁早抽身呀ching

比你見到咪盞自己放唔低，個世界好大唔好為左裸樹放棄成個森林

但呢個世界 第二個世界
可能就只係得呢棵樹

我說服自己你唔係咁嘅人
但個個都話係
唔會抽到身

明呀
講放下就易
做就

點解成日set陷阱我踩
我其實好掛住你
你變左定我變左

可能佢冇變
一向都冇放過你係心

係 我自己諗多左啫
希望你成世無仔要
因為咁樣我先可能
有個機會去追你

係時候向前走啦

我會停係到等你
應承我 如果有一日我開得成studio
你可唔可以做老闆娘

過渡完 學識既就係唔會再比人有傷害自己既機會

一定會 可惜已是人妻

都慘

次次撞到
都唔知hi唔hi好

巴打... 係時候離開佢既生活啦

同佢講

佢冇傷害我
係我犯賤
自己諗多左
覺得自己溝到 有機

放低就hi
未放低就唔hi

Hi 唔hi都好尷尬

獨醉於街頭 酒樽掟向半空
像要把愛情 消失於破裂中
酒精添著苦腦 此刻強作輕鬆
只想可避開妳 多可愛的面容

我退避 情深卻是冷
我拒絕 仍張開的臂彎
更多更詳盡歌詞

忘記這痛哀的背影 昨天的笑聲
忘記妳那一臉柔情
求心窩的接觸 從這刻可結束

忘記這半濕的眼睛 假裝的笑聲
忘記妳那一臉柔情
如芳心早變改 求不必講我知
誰願去聽

咁唔hi
尷尬姐係你未放低啦

瞓啦望

鍾意嘅人會，就算對方唔鍾意我，都覺得曾經遇到佢係美好嘅事。
Ex就不了。其實見唔見都冇咩所謂